覺唔覺住公屋又戴太陽眼鏡既人好撚on9

以為自己明星咩 懶係型咁 又窮又要扮野

住公屋大把有錢人...

人地盲架

咪撚玩啦伍寶

前人教落: 公屋 , 公綜 , 殘津 , 白卡
人稱4大天王